一唔開心就會係咁食嘢

仲要冇飽嘅感覺
點解其他人壓力大時係唔食嘢